人像素描 用木顏色畫w-inds.橘慶太

初初畫唔係幾上手 唔係太識畫

黎緊想畫多D

畫緊咩？

貼去高登可能多d人識...

有無原圖

仆街 細個勁鐘意winds
Be as one 約束のカケラ

好似婚都結左
細細個鍾意過

以前覺得好靚仔把聲又好聽
而家冇再留意佢地

點解唔畫佢正太時期

得閒再畫